請問Ken@UK(會員#241981)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

Thanks 老納